試下唔好乜撚都bam 應轉做 試推行

都係嗰句 影人相可以試推行 為期3個月

暫時影相目標係吉野家 M記同所有藍店
成效好之後慢慢再加大 目標3年內50%藍店執笠

乜都bam絕對係五毛散播失敗論手法之一

唔好唔記得好撚多左膠

想推 推唔到
班人係咪唔撚記得晒兄弟爬山各有各做
你唔贊成 唔好阻止其他認為有效嘅手足做野 結果唔岩咪攬番住佢地囉
贏一齊贏 輸一齊輸

一O-O

幫你推

Push

真黃係唔會食扑野家同藍店

唔同意所有藍店
提提你，大量被斷糧手足拎緊M記飯券

多謝樓主開呢個post
出面呢人講到比錢藍店洗冇問題咁 仲屌番你轉頭

多謝手足

中資同藍店唔撚識分？

試推行

同cc台網絡糾察隊申請咗不反對開post通知書未？

竟敢妄議cc台朝政？

樓主5毛風向撚

拉得

我係cc台律C

你噏乜鳩呀
我話有手足要靠M記個d生存
影到手足無咪你老味負責

好，就試下

試推行影相